覺唔覺睇完JL之後，唔想再睇Marvel任何電影

覺
繼續做Marvel狗

DCEU有一種魔力，會好似置身於漫畫既世界

JL畫面唔夠黑，又多MCU式笑位，想吸引更多小朋友搞到咩深度都無，有咩好睇？

唔驚 雖然有個肥仔搞破壞,但查導畫面救番

D打鬥場面的確冇得比

係
Marvel d好無聊

Batman跳入去nuclear plant之後嗰幾下左右閃型到呢

個下好有深度 睇到我毛管動

閣下睇嚟high咗野喎 噉都可以話有深度

呢套JL真係好垃圾，冇主題又冇內容
典型英雄打死大魔王防止世界滅亡

平心而論，兩套英雄片雷神3同JL比較
一定係前者比較好